屌你老母舊年奧巴美羊對熱刺球十二碼都有隻熱狗入左禁區啦

又唔見有重射，擺明蝦我地阿狗善良，人善被人欺

小器到

牙蓋不嬲小氣

果陣冇var

有都唔會吹，明迫害

我地鏝城不嬲黑

咁我都放心d，黑能住利狗就好

我牙路想射幾多次就射幾多次

上季歐聯

今次係個龍門企左出黎先

sor 我自膠

Rob Harris
@RobHarris
·
2分
Man City penalty retake explained from VAR HQ:
For Declan Rice encroachment and clearing the ball after the save.
VAR wouldn't have been used to rule on Fabianski coming off his line before penalty was taken. PL leaving that to on-field officials

一樣道理姐，總之我廠成日俾人黑

咪撚咁怨婦啦nben

班港豬有你咁好記姓就好了

黑過黑警

我仲記得天奇

湖北琪

依家var 我覺得會無定向咁黑任何一隊
頭先dq Jesus 球波真係難以理解

睇上面班撚樣點玩

10年前阿仙奴咁威
咁而家邊隊係北倫敦之王？

You might not like it, but the red line was in front of the blue line there, and that is offside.

Offside is also done with 3D Hawkeye technology, not drawing lines manually. #WHUMCI

阿仙奴啦

無左雲加嘅阿仙奴=垃圾

邊能個黎